粉嶺商場關門

有可能因應黨鐵停駛未fc

撚有人會搞粉嶺咩
又想屈落示威者度？